港大係咪極難轉科

已經聽到幾個人話轉唔到

同fac嘅話會好啲

E&F, A&F, BBA 應該唔難

高分轉返出黎去低分既ok
其他難d

六常 其實enf yr2 tran去anf要幾多gpa先得啊

識fd 2.7

其實係咪真係過2就收

a&f e&f 最易轉

Science 轉去FBE 易唔易？